京都金澤白川鄉高山名古屋七日七夜點玩好?

17/1 (thur)
20:10 香港terminal 2 > 00:35 關西terminal 1 > 住first cabin關西機場

18/1 (fri)
拎高山北陸5日PASS > 機場7:27-11:14金澤(劃位) > 酒店放行李 > 金澤城公園&兼六園(if有雪) / 21世紀博物館 > 新高岡多啦A夢空地 > 加賀溫泉(山中) > 富山站買蝦片 > 酒店
Remarks:金澤城公園同兼六園去過,如果有雪想再去多一次,次選係去21世紀博物館,不過其實我麻麻地

19/1 (sat)
近江町市場 > 拎20號白川鄉車飛 > (9:54-12:09雷鳥返京都) 鞍馬 > 貴船點燈 > (21:21－23:29雷鳥返金澤)(來回劃位)

20/1 (sun)
check out > (booked)9:10-10:35白川鄉 > 搵locker放行李 > 16:15/17:30離開白川鄉(No booking) > 高山酒店 > 燒肉

21/1 (mon)
7:40or9:40飛驒古川 > 圓光寺 > 白壁土藏街 > 瀨戶川 > 本光寺 > 氣多若宮神社 > 飛驒國分寺 > 高山老街 > 高山陣屋

22/1 (tue) 完pass
宮川朝市 > (劃位)9:38-12:04去名古屋 > 放行李first cabin > 名古屋城 > 名花之里

23/1 (wed)
(booked)8:00高速巴士去京都 > 10:47京都車站放行李 > 住first cabin難波

24/1 (thur)
The Guest Café食比卡超 & 買下水果 > 13:00 南海難波-13:41機場 > 15:35 terminal 1 > 19:10香港

問題1:加賀山中溫泉有冇日歸推介?
問題2:鞍馬行去貴船要幾耐到?冬天落雪行唔行到?我獨遊
問題3:我book唔到白川鄉去高山果程巴士 有非預約巴士,但如果多人到上唔到5點半尾班車會點? 果日5點半要清場準備點燈
問題4:高山邊間燒肉平同適合一個人食?
問題5:22號果日下午係名古屋應該仲有d時間,做咩好?
問題6:23號果日諗唔到遊京都邊到好,我好鍾意京都,但大路野好多都去過,求推介
問題7:究竟電鬚刨係咪要拆刀片放落行李,機身(應該係鋰電)要跟身hand carry

行程趕到pk

之前都係大阪京都高山金澤 但我自駕遊

我都覺,D時間預到岩岩好

一個人,我鍾意搭鐵kill time
利申:冇車牌

貴船點燈正呀屌 當年靠佢張名信片溝到女

點燈book唔到飛搭車.... 聽聞就佢點都開多幾班車送d人走 但實際未試過

白川鄉應該玩唔到咁耐
上次我都冇book回程 但佢有多好多班車返高山 即日買飛照排隊就上得

當年夏天去落電車就轉小巴 落小巴再行十零分鐘 落雪辛苦小小但應該可以既 但夜晚仲有無小巴就.....

架小巴係咁

btw落電車記得行快少少 架小巴滿左 就真係恭喜

高山可以玩兩日，慢慢行慢慢感受吓啲古文化同風景

你呢個係貴船口去貴船果程？我打算係直接去完鞍馬寺就打橫行過貴船到

寺內買？

我反而擔心d行李，冇得預約既巴士好似細部d

你真係咁怕咪用pass坐去新高岡再轉新幹線去富山落高山,不過非預約班次正常都載得晒d人,白川鄉3個鐘乜都行完啦

果時都有諗過唔要名古屋，慢慢玩高山
但見到名花之里就夾硬加埋名古屋落去
去旅行就係咁 好難取捨 變到好似有d chur

我覺得高山玩唔到超過一日 比盡一日夠哂

白川鄉如果唔入d屋內參觀 其實3小時咩都夠

其實係，我見高山d景點好集中 行得快少少可以一日行完

聽聞今年白川鄉點燈要預約

係啊，但當日早上至下午都仲開放，係到接近黃昏要清場

白川鄉你可以預約4點3 既車先, 如果想早走可以埋COUNTER同佢換,

我果時都係咁 換早左兩三班

btw 點解你唔京都入, 名古屋走 你咁樣兜足一個圈好咩

你開頭留多兩日京都仲好啦,京都仲值得留, 名古屋唔撚去都罷啦, 不過最緊要食名鐵商場頂樓間鰻魚飯

同埋點解你京都>金澤>京都>金澤 咁撚癲

因為平機票關西出入
如果唔係為咗名花之里，我都唔會留名古屋

雖然超級鍾意京都，但已經去過幾次，所以住金澤算，點知見到19號貴船好似有event

你個day 2
關西國際空港→金澤→新高岡→加賀溫泉→富山站?
你睇一睇地圖先好喎....加賀溫泉喺金澤西面，新高岡喺金澤東面而且係金澤同富山中間
即係
你首先由機場去金澤 (途經加賀溫泉）
去到金澤之後向東移40公里去高岡
再向西移90公里去加賀溫泉 (途經金澤）
再向東移100公里去富山 (途經金澤&高岡）

點解可以唔順路到一個咁嘅地步

睇漏咗最後重要再由富山去金澤，即係要再經過一次高岡

你岩
初頭見金澤去加賀 同富山都係半個鐘內，忽略咗

真係唔多理解到你個路線
因為唔想留京都所以去金澤但最後又放行李喺京都車站然後住大阪?
你不如將個路線反轉一下逆時針行好啲

假設你19號貴船係must，咁17號唔變，18號住京都/大阪，19行完貴船去名古屋
20名古屋去高山，21高山
22高山去白川鄉，同日去富山/金澤
23金澤附近
24直接金澤去機場走

因為一開頭冇諗到咁深入，是但book咗酒店先plan
而家但求路線smooth d

問題5:22號果日下午係名古屋應該仲有d時間,做咩好?
大須観音/大須商店街行吓囉
或者去熱田神宮
問題6:23號果日諗唔到遊京都邊到好,我好鍾意京都,但大路野好多都去過,求推介
京都宇治奈良都行厭咗嘅話可以去琵琶湖附近

我想問 我同樓主行程差唔多 但4月中先去 想問留唔留一晚係白川鄉好？
同埋會去立山黑部 係黑部出住大町定松本好？
同埋上高地推唔推介去埋

19號都去貴船

我想留一晚，但抽唔到我
上高地我都想去，但一月封咗山
立山黑部我前年十一月去咗，好靚
我果時係富山搭鐵入，去到水壩回頭返富山，都好方便

你去唔去埋鞍馬寺

我都抽過 都係抽唔中 所以想4月再去 櫻花 白川鄉 立山黑部 一次過睇哂

我都有諗過去立山黑部 不過今年15號先開 你要留意返

仲未決定 諗住18號先算

>我想問 我同樓主行程差唔多 但4月中先去 想問留唔留一晚係白川鄉好？
我覺得冇必要，唔係點燈白川鄉夜晚冇嘢做
>同埋會去立山黑部 係黑部出住大町定松本好？
松本，住得好舒服
>同埋上高地推唔推介去埋
超級推，不過四月要睇幾時開山

係呀 雪地加點燈 個張屈左機

咁就唔知了

買返十張8張先

希望果日唔好太大雪，好似當日下午三點會公布點唔點得成，記住留意下

Day2 fail ar
點可能去到溫泉
同埋你真係睇清楚冬天幾早天黑先
趕唔係問題
但你係迫唔到個時間入去
飯又無得食

IMAX 我有追開你d遊記
溫泉其實係重點黎，咁可能唔去金澤城公園同兼六園，之前紅葉期去過，不過睇唔到雪季既景象 係有d可惜既

太趕 減幾個地點啦
我上次自駕玩名古屋高山白川鄉金澤京阪神奈
半個月都好似唔係幾夠 有啲地方都無時間去

我淨係知點得成會公佈 咁點唔成係咪唔會出post

咁你直接係大阪去加賀溫泉
搵間有日歸加食埋lunch
之後再上金澤好過
兼六園雪景應該係靚既
不過唔明之後番京都係咩玩法

應該都會